請好好把握週末嘅時間

當晚市堂食之後好多黃店嘅收入都大幅減少
請各位同路人好好把握星期六日時間去多啲黃店（尤其係小店）幫襯
幫到幾多得幾多